原來地盤可以玩到咁......

今日落雨平時坐office的我要落site巡邏，有個地盤佬幾靚仔好大隻既（不嬲都有同我私chat），之後巡巡下佢突然摸我patpat，我叫左出黎⋯ 夠一千人睇打埋下集～
利申：女

自己入去睇

telegram link 嚟，大家識做

條link有毒

夠一千人睇我笑忍咗，看得自己哪麽高